油麻地旺角散啊！大批防暴警

唔好送頭！快散！
幫手推上頂，而家手足最緊要

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［member] testing [member]